［黃店］灣仔和記餐廳係唔係睇唔起我哋？！

唔洗講咁多
灣仔返工、灣仔住個班手足唔係唔去食到佢無哂貨啊嘛？

唔洗sor 我都係尋日咁啱入去食，
聽到老闆娘咁講

今日唔post 上黎評評理都唔得

自己店主 曲線宣傳？

推到灣仔手足見到

另外，
dllm死黑警
dllm 死廢老打人藍屍

你可以起我底 睇下我出過咩post
絕對唔係店主，
但絕對支持黃店，

btw 就算有店主上黎支持我地應該要歡迎，
同路人要越多越好，
錢要俾自己人賺

去食

send 去良心餐廳map咪得

sorry 無跟開 有無link

推到有link

咁串？ 信唔信我食到你午市未完就賣晒啲雞脾等你無生意做

唔係啊嘛